呢個係咩胡紅軍

好撚樣衰，真係無一個角度順眼

d演技連膠劇都handle唔到

覺得佢讀對白咁做戲

本人腐皮左